有冇D再平民啲既黃店？

窮freelance，月入不穩(平均都不到一萬)
呢幾個月更加減半
有好多黃店係好食，但係價錢都唔平($70up)
當然啦，平定貴 每個人既定義都唔同

所以想以個人準則請教下大家
有冇d平黃店介紹，例如粉麵，頹飯，兩餸飯果d under$40就最好
但求正正常常 幹凈衛生

推

加滕屋

邊區?

深水埗好多
任你點 標記 基隆 黃金冰室

利申翻，油麻地 旺角 大角咀果頭

慈雲山八道餐廳
火腿通+奄列+窩蛋肉醬飯+奶茶 $65

大快活學生餐$30-40左右
水門雞飯$35

大角咀 餃子屋
已經好抵食

lm bro

係咪講緊"餃子店"?
搬左新鋪位果間？

旺角琴日食炎天丼 勁好食
但Around 4X -50呢個價
唔知佢做唔住定生意太好 個menu 貼紙減10蚊
然後lunch再全部減10蚊
仲有啲車仔麵係旺角個頭都唔貴

銅鑼灣三才粉麵

蘇媽蘇媽 旺角開咗新鋪 五十幾蚊碗叻沙
太子有間 潮州人 $58左右一碗米粉 無味精幾住家feel

潮成園
麵大部分三十蚊樓下 飯就貴啲 要四十左右

藍到pk喎

慈雲山八道

上水天平有間賣兩餸飯
好大盒好抵食
味道又正

大把唔 葵廣同加滕屋

我所知係黃 然後睇和你eat都有佢